一人幾套講香港黑社會電影

無間道
黑社會
飛砂風中轉

我決定煲晒佢 俾小弟睇下咩叫警黑勾結

睇過 仲有冇貨？

PTU

同我卒甩佢

江湖告急

以前小朋友睇會覺得成龍好慘
死曬d隊友
早幾日睇返同一段個感覺係勁撚爽

未睇過 thx

古惑仔

旺角揸fit人

旺角風雲

警訊

飛砂風中轉有廿四味Rap主題曲

哩套正嘢嚟 好笑得嚟又有d傷感

寒戰
寒戰2

金榜題名

醉生夢死之灣仔之虎

風暴
拆彈專家

新紮師妹

全部警察電影

英雄本色，有真黑同黑警

同袍

警察故事

三五成群

黑社會1，2

暗花

旺角黑夜

旺角卡門

10年後嘅7月21日播嘅當年今日

一個字頭的誕生
銀河映像

試舉例之

黑社會1

黑社會2

我在黑社會的日子

狗哥

呢到入面所有電影

灣仔之虎
尖東雙虎
學校風雲
濠江風雲

化骨龍系列，收數王，賭聖3

吳彥祖係入面先係演緊好人

警黑合作梗係呢套

電影啊，攞啲真實紀錄片出嚟講做咩

叫最應該負責既部門負責！

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

寒戰

槍火

平時睇開直播

一路睇一路幫吳彥祖打氣

學校風雲

杜sir早期作品城市特警
有一個你估唔到佢可以型嘅演員演黑警

黑獄又啱唔啱？

佢由爹哋身上睇到黑警既虛偽

點解右邊唔係耀揚或者㩒釘華

新家法

721之元朗黑夜

除咗個單車細路
全部都係黑社會

O記三合會檔案

哥哥嘅鎗王都係

呢套 !

721之黑白無雙

點解要煲劇去了解 呢排都live緊

殺破狼

蝗語就不了，跟list睇都有啲意思

“香港黑社會和相關電影題材”系列，往期番號：

第36期：《飛砂風中轉》(av30983679)
第35期：《旺角揸fit人》(av30472918)
第34期：《黑金》(av29851429)
第33期：《應召名冊》(av29456012)
第32期：《暗戰》(av29098658)
第31期：《兩個只能活一個》(av28619224)
第30期：《濠江風雲》(av28295419)
第29期：《放逐》(av27965276)
第28期：《暗花》(av27595626)
第27期：澳門黑社會的歷史(av27218737)
第26期：《一個字頭的誕生》(av26819571)
第25期：《省港旗兵》(av25771017)
第24期：《江湖告急》(av25342596)
第23期：《江湖》(av25083756)
第22期：《旺角卡門》(av24641027)
第21期：《黑社會》(av24486636)
第20期：《無間道2》(av24332060)
第19期：《古惑仔》(av23833668)
第18期：《亞飛與亞基》(av22455431)
第17期：《學校風雲》(av22277942)
第16期：《監獄風雲》(av22110409)
第15期：《龍虎風雲》(av21989100)
第14期：《O記三合會檔案》(av21892490)
第13期：《雷洛傳》(av21796193)
第12期：《一代梟雄之三支旗》(av21339945)
第11期：《上海皇帝之雄霸天下》(av21178977)
第10期：《歲月風雲之上海皇帝》(av21095006)
第09期：《跛豪》(av20954878)
第08期：《江湖情》(av20535892)
第07期：《英雄本色》(av19509544)
第06期：《上海灘十三太保》(av19378271)
第05期：《馬永貞》(av19176777)
第04期：以新義安為標誌的黑幫沒落史(av18934088)
第03期：香港黑社會組織架構和文化(av18455077)
第02期：香港黑社會的起源(av18156834)
第01期：洪門三合會(av15488354)

無興趣睇

開live已見黑社會

賀歲片

新聞live

洪興13妹

而家行出街咪有得睇囉

早幾年連登仔話黑社會電影美化黑社會
我就話美化黑警仲犀利

勇毅忠誠
每日上演

五億探長雷洛傳：雷老虎
四大探長
寒戰
魔警

睇哂以上四套
應該就明白係黑社會係要點生存

香港政府

諗返起吳浩康成班喺貨倉俾人吊起晒嗰幕就爽